# Translation of Plugins - IP2Location Redirection - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - IP2Location Redirection - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-02-15 04:39:46+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - IP2Location Redirection - Stable (latest release)\n"

#: ip2location-redirection.php:1754
msgid "Skip & Deactivate"
msgstr "跳过并停用"

#: ip2location-redirection.php:1751
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "提交并停用"

#: ip2location-redirection.php:1724
msgid "Would you mind sharing with us the reason to deactivate the plugin?"
msgstr "您愿意与我们分享您停用此插件的原因吗？"

#: ip2location-redirection.php:1711
msgid "Enjoyed %1$s? Please leave us a %2$s rating. A huge thanks in advance!"
msgstr "享受 %1$s 吗？请为我们留下 %2$s 评分。先在此表示十分的谢意！"

#: ip2location-redirection.php:1372
msgid "Redirection disabled."
msgstr "重定向已禁用。"

#: ip2location-redirection.php:1326
msgid "Enable Debugging Log"
msgstr "启用调试日志"

#: ip2location-redirection.php:1287
msgid "API Key"
msgstr "API密钥"

#: ip2location-redirection.php:1238
msgid "Update Database"
msgstr "更新数据库"

#: ip2location-redirection.php:1226
msgid "Database Date"
msgstr "数据库日期"

#: ip2location-redirection.php:1218
msgid "Database Path"
msgstr "数据库路径"

#: ip2location-redirection.php:1213
msgid "Database file not found."
msgstr "未找到数据库文件。"

#: ip2location-redirection.php:1210
msgid "Database File"
msgstr "数据库文件"

#: ip2location-redirection.php:1200
msgid "Download IPv4 database only"
msgstr "只下载IPv4数据库"

#: ip2location-redirection.php:1150
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ip2location-redirection.php:1105 ip2location-redirection.php:1118
msgid "Invalid IP2Location API key."
msgstr "无效的IP2Location API 密钥。"

#: ip2location-redirection.php:1096
msgid "Error when accessing IP2Location web service gateway."
msgstr "访问 IP2Location Web 服务网关时出错。"

#: ip2location-redirection.php:1040
msgid "Lookup"
msgstr "查找"

#: ip2location-redirection.php:1034
msgid "Enter a valid IP address to lookup for country information."
msgstr "输入一个有效的IP 地址以查找国家信息。"

#: ip2location-redirection.php:1031
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: ip2location-redirection.php:1024
msgid "IP Lookup"
msgstr "IP 查找"

#: ip2location-redirection.php:997
msgid "Please enter a valid IP address."
msgstr "请输入有效的IP地址。"

#: ip2location-redirection.php:996 ip2location-redirection.php:1007
#: ip2location-redirection.php:1095 ip2location-redirection.php:1104
#: ip2location-redirection.php:1117
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: ip2location-redirection.php:974
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ip2location-redirection.php:971
msgid "Congratulations! You have completed the setup."
msgstr "恭喜！您已完成设置。"

#: ip2location-redirection.php:962
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ip2location-redirection.php:928
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: ip2location-redirection.php:904
msgid "Download IP2Location Database"
msgstr "下载IP2Location 数据库"

#: ip2location-redirection.php:897 ip2location-redirection.php:929
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ip2location-redirection.php:888
msgid "Enter IP2Location LITE download token"
msgstr "请输入 IP2Location LITE 下载令牌"

#: ip2location-redirection.php:879 ip2location-redirection.php:917
#: ip2location-redirection.php:949
msgid "Step 3"
msgstr "步骤 3"

#: ip2location-redirection.php:875 ip2location-redirection.php:913
#: ip2location-redirection.php:945
msgid "Step 2"
msgstr "步骤 2"

#: ip2location-redirection.php:871 ip2location-redirection.php:909
#: ip2location-redirection.php:941
msgid "Step 1"
msgstr "步骤 1"

#: ip2location-redirection.php:866
msgid "Sign Up IP2Location LITE"
msgstr "注册 IP2Location LITE"

#: ip2location-redirection.php:749 ip2location-redirection.php:1336
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: ip2location-redirection.php:701
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ip2location-redirection.php:700
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: ip2location-redirection.php:699
msgid "From"
msgstr "由"

#: ip2location-redirection.php:698
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: ip2location-redirection.php:681
msgid "Enable Redirection"
msgstr "启用重定向"

#: ip2location-redirection.php:671
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: ip2location-redirection.php:664 ip2location-redirection.php:1141
msgid "Changes saved."
msgstr "修改已保存。"

#: ip2location-redirection.php:561 ip2location-redirection.php:572
msgid "%1$s is not a valid URL."
msgstr "%1$s 不是有效 URL。"

#: ip2location-redirection.php:421 ip2location-redirection.php:1744
msgid "Other concerns"
msgstr "其他原因"

#: ip2location-redirection.php:420 ip2location-redirection.php:1739
msgid "The plugin doesn't meet my requirements"
msgstr "此插件没有达到我的要求"

#: ip2location-redirection.php:419 ip2location-redirection.php:1734
msgid "I couldn't get the plugin to work"
msgstr "我无法让插件工作"

#: ip2location-redirection.php:418 ip2location-redirection.php:1729
msgid "I no longer need the plugin"
msgstr "我不再需要这个插件了"

#: ip2location-redirection.php:356
msgid "Invalid download token."
msgstr "无效下载令牌。"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.ip2location.com"
msgstr "https://www.ip2location.com"

#. Author of the plugin
msgid "IP2Location"
msgstr "IP2Location"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://ip2location.com/resources/wordpress-ip2location-redirection"
msgstr "https://ip2location.com/resources/wordpress-ip2location-redirection"

#. Plugin Name of the plugin
#: ip2location-redirection.php:841 ip2location-redirection.php:1712
msgid "IP2Location Redirection"
msgstr "IP2Location Redirection"

#: ip2location-redirection.php:1180
msgid "Enter your IP2Location download token."
msgstr "请输入您的 IP2Location 下载令牌。"

#: ip2location-redirection.php:1175
msgid "Download Token"
msgstr "下载令牌"

#: ip2location-redirection.php:1163
msgid "API Web Service"
msgstr "API 网络服务"

#: ip2location-redirection.php:1162
msgid "Local BIN Database"
msgstr "本地 BIN 数据库"

#: ip2location-redirection.php:1158
msgid "Lookup Mode"
msgstr "查找模式"

#: ip2location-redirection.php:958
msgid "Please press the finish button and configure your redirection rule."
msgstr "请点击完成按钮并设置您的重定向规则。"

#: ip2location-redirection.php:936
msgid "Setup Rules"
msgstr "设置规则"

#: ip2location-redirection.php:1008
msgid "Unable to lookup IP address %1$s."
msgstr "无法查找IP地址 %1$s。"

#: ip2location-redirection.php:1015
msgid "IP address %1$s belongs to %2$s."
msgstr "IP地址 %1$s 属于 %2$s。"

#: ip2location-redirection.php:1328
msgid "Debug log will store under %1s."
msgstr "调试日志将存储在 %1s。"

#: ip2location-redirection.php:1307
msgid "Available Credit"
msgstr "可用余额"

#: ip2location-redirection.php:851 ip2location-redirection.php:856
msgid "Get Started"
msgstr "快速入门"

#: ip2location-redirection.php:718
msgid "Please enter IP address or CIDR notation."
msgstr "请输入IP 地址或CIDR 符号。"

#: ip2location-redirection.php:713
msgid "Exclude the below IP addresses from redirection:"
msgstr "从重定向中排除以下 IP 地址："

#: ip2location-redirection.php:515 ip2location-redirection.php:526
msgid "%1$s is not a domain name."
msgstr "%1$s 不是一个域名。"

#: ip2location-redirection.php:278
msgid "There is problem when decompress the database."
msgstr "在解压缩数据库时出现了问题。"

#: ip2location-redirection.php:263
msgid "Downloaded database is corrupted. Please try again later."
msgstr "下载好的数据库已损坏。请稍后再试。"

#: ip2location-redirection.php:91
msgid "IP2Location Redirection requires the IP2Location BIN database to work. <a href=\""
msgstr "IP2Location Redirection 需要 IP2Location BIN 数据库来运作。<a href=\""

#: ip2location-redirection.php:689
msgid "Redirect on first visit only"
msgstr "只在首次访问时进行重定向"

#: ip2location-redirection.php:1192
msgid "A larger database will be downloaded. Disable this option if your system has limited resources."
msgstr "一个更大的数据库会被下载。如果您的系统没有充足的资源，请禁用此选项。"

#: ip2location-redirection.php:734
msgid "Ignore query strings and parameters when matching page."
msgstr "在匹配页面时忽略查询字符串和参数。"

#: ip2location-redirection.php:726
msgid "Skip redirection if %1$s found in URL. For example,"
msgstr "如果在链接里发现 %1$s 则跳过重定向。例如，"

#: ip2location-redirection.php:221
msgid "You do not have permission to download this database."
msgstr "您没有足够的权限下载这个数据库。"

#. Description of the plugin
msgid "Redirect visitors by their country."
msgstr "按国家/地区重定向访客。"

#: ip2location-redirection.php:742
msgid "Do not redirect bots and crawlers."
msgstr "不要重定向机器人和爬虫。"

#: ip2location-redirection.php:841
msgid "is a plugin to redirect visitor by their location"
msgstr "是一个根据访客的位置来重定向访客的插件。"

#: ip2location-redirection.php:849
msgid "IP2Location requires %1$s PHP extension enabled. Please enable this extension in your %2$s."
msgstr "IP2Location 需要启用 %1$s PHP 扩展。请在您的 %2$s 启用这个扩展。"

#: ip2location-redirection.php:250
msgid "No permission to write into file system."
msgstr "没有写入文件系统的权限。"

#: ip2location-redirection.php:240
msgid "Connection timed out while downloading database."
msgstr "下载数据库时连接超时。"